比囡囡問我買唔買書

你老母阿叔我30歲都黎
仲問我買唔買書
屌你老母個閪

你似弱智

我15歲已經冇人問

證明你唔夠成熟衰啲講DD戇鳩 呢啲妹妹仔一定會對住啲較為軟弱嘅人入手

有無得加20蚊渣波

問你洗唔洗買比仔女

原來我冇女朋友

可以借啲意留電話號碼

答佢 我買贏

最後比佢氹到
買左成m蚊書

買乜鳩野書？

跟我讀一次

m for million

M=萬
大陸仔細個無玩巨商？

煩夠未？

你開咁多個po我都冇問你煩夠未

Quit 連登囉
唔好睇連登囉

性交易呀戇鳩
暗示黎

u still young

反而係佢地問我價
兩個熱褲妹豬又磨又淨咁問我幾錢
仲追房錢佢地出喎

而家上左房兩個沖完涼幫我擔緊
唉 覺得自己妹似做鴨咁

自膠查左粵拼係我搞亂左m同w

你估真係問你買唔買書咩
唔信下次你試吓回佢幾錢Q

慘得過同女仔friend 一齊出 mk e 出口
俾人問我買唔買書比個囡

屌 我同佢同年